不得不說 能夠欣賞廢萌動漫係做人嘅最高境界

細蚊仔個陣 覺得廢萌冇嘢睇 唔知佢地係度鳩下鳩下咁做乜鳩 睇下熱血打鬥仲爽

中學大學個陣 就為咗認識自我 了解宇宙起源同人生意義 而睇深度番
同時又因為覺得睇深度番好高品味 睇唔起廢萌番

出黎做嘢個陣 發覺呢啲先係好嘢黎 見到佢地鳩下鳩下咁
但相比自己做到隻狗咁 反而想追求呢種鳩下鳩下愉快過每一日嘅生活
廢萌治癒人心呀!

[black]FF下好啦 過完個復活節準時返工啦[/black]

55

樓主係咪返工俾人排既毒男?

new game 係撚廢萌呀樓主，你就廢鳩死毒撚啦

唔好以己度人

今日も一日がんばるぞい

上網見到有人話係
btw 唔好人生攻擊

小圓先係

唔睇魔法少女

芳文社 果d 撩驚 點兔咪廢萌

幾條囡囡 行行企企 飲飲食食

零幾年開始敗壞風氣到而家

Yes
I love賣萌日常
睇動畫就係為左輕鬆
乜乜飛屍佬 士帶煙斯基陀 懶有深度咁
要深度 我睇論文好過啦

Kon

今天上班也要更加努力唷~

係
以前初中睇熱血打鬥番
最好有200幾集個d reborn 死神
一係催淚劇情向
EVA 未聞花名 四月etc

入U之後真係不了
催淚個d sad end story搞到心情差哂
睇下廢萌開開心心又一日不知幾好
搞到自己品味變大叔

唔係話反邊樣但真係睇得多會厭
娛樂梗係愈多元愈好
但業界就係邊樣賺錢就出邊樣

利申：睇kon 入坑

k-on第一季我覺得幾好睇
第二季=辣撚濕

真 識好多睇廢萌嘅成功人士

訓教之前睇廢萌
洗淨一日嘅辛勞
訓都訓得安樂啲
第日又有力工作

芳文番擁躉留名